★內地有錢人增購海外物業 點解香港冇份？

由於香港靠近中國內地，而且市場限制較少，因此曾經是最受歡迎的目的地。但是，由於社會動盪，許多有錢的內地人轉向新加坡，作為替代方案，這並不受高稅率的影響。第一季度，香港豪宅價格下跌了4.5%，是新加坡跌幅的兩倍。
ERA的Foo表示，由於新加坡的穩定，內地買家認為新加坡的房地產市場是避風港。與香港相比，新加坡是一個更加規範的市場

有你都唔知啦